有冇人跟開Chamath Palihapitiya

好似好勁咁

入左少少Ipoe

Open 同IPOe好似都 好有景咁

佢D股, 依個月全部炒高晒了, 依家買就唔抵了.

Open IPOe都入左小注慢慢儲 佢應該都係睇長線

除左ipo系佢仲有咩好野跟？

我都ok ge 如果長線真係升到十倍八倍

反正我筆錢暫時都係夠入到小小